騰訊（700）1Q題有咩比過山車更chok 第28回

留名

上返410就夠屌你老母

你班大陸閪真係好撚鐘意沽貨

都係聖誕中買匯豐算啦

上證日沽夜沽都唔知點解咁撚鐘意沽貨

2382又插

我等410散水 聖誔有d危

仆街仲話藍籌... 點撚樣定架...

妹夠未

今晚有無牛軍夠堅定意志過夜露營

真訊心

準備重演上星期既場面
1545大戶先開始做野

新手無知一問
咩係串流?

岩岩399妹都唔走咁勇
入翻dd熊補血好

熊軍進場

串398先啦

今轉起碼落到380

今日低位 聽日高位

無啦無啦上唔到20天線
岩岩一掂就落

10天線見

穿你屎忽呀

5號仔上呀

今晚聖誕食大餐定食屎就睇你頭架啦

真係扑暈自己無煩惱

有啲咩穿左流出黎

認真答串流=即時報價不用手動

屌 700上唔返我又轉唔到d錢過去 仆街

今日5號仔好彩升返啲

琴日孖展左好大買平保同5號仔

聽日開市390

你走啦

我唔想搞大佢

你慢慢行出去我當咩事都無發生過

super好唔好

留名待笑

上呀5號仔底褲都買曬落你到

靠訊心過活真係頂唔順

好 訓完晏教 大媽差唔多訓醒入市

408 入ge 牛牛應如何自處

今日應該仲會上401到時就走啦

上證

班大陸閪唔沽貨都算係咁啦

勁撚多深港通牌企左手邊

下年去返紅底2382個d真係信唔撚過

you are not alone

睇唔撚透

三手 半個月糧

等一陣收市數銀紙 數下剩低幾多

邊隻牛呀巴打 做咩咁搏

熊仔上！

我牛又賺，熊都賺
正股正on9，返工正67

62202

岩

呢個月獲獲都朴中
發過豬頭 都唔知點解會豬錢

兩樣都蝕呀

點解我次次都輸

屌 同你差唔多 62253同62185 唯有望翻到家鄉

訊心爆棚，佛檔殺佛

LM

咁似上個星期

可唔可以妹返上去

牛又好熊又好

記住唔好過夜

依排無咩運

一追完入去就回調到2046

得閒要去澳門性交轉下運先得

切勿過夜。。

385牛走算

幾時妹番上去 睇到訓著

冇晒信心了

今晚call G 算了

認真就輸了

重手熊左
今晚食咩好

依排真係太黑

場法事要搞大啲先得

一個師傅未必得可以要兩個

繼續番工

咁撚遲先反手，又一高手

準備3點九又定勝負

上證又傻撚佐

上證個場都痴撚線

一日大陽一日大陰

晚晚收前就買大細第日開大陽定大陰

我407熊架

大陸真係垃撚圾，人又冇質素股票又冇質素，連雞都冇得叫，on99

大陸比大戶撚既情況仲衰過港女， 完全係冇路捉

can’t agger more

成班大陸閪都唔撚識買股票

果啲口傳炒股票法真係痴撚線

啲大陸人好鐘意係v7傳邊隻股會爆升

邊隻股會比人查封

但完全唔洗消息來源只係v7一個傳一個

隻62182呀

偏偏我地就係要舔佢鞋底

398幾時穿 又係個個劇本

呀爺

殺晒啲牛

快啲跌啦 我要入貨呀

same 0.245家鄉

落返380入多手
出年再睇算

明明之前都唔太跟,d大戶特登玩野,邊個跌就跟邊個,琴晚美股升又唔撚跟

自膠 睇錯

原來你有買，咁我閃先

啊爺 23 條俾你立法啦 快d升返啦
豬錢好慘慘架

熊軍手足買左數銀紙機未

究竟嬴錢既感覺係點

牛熊裡，價不升，亦不跌，比人撚狗可笑可笑

港女好叻架 美股升唔跟走去跟上證 掛左勾呀屌你？

噢 穿左398

港女on99

下望380 上望410 卡住係400真係唔撚好入

2318都穿左79蚊大位

今日收市向下插具多

係時候沽內險 一定個撚個心臟病發 賠撚死個莊

最後逃生門 之後會直落350

其實劇本同上星期一樣 點解仲會有人輸錢

逃乜生門 賺錢都叫逃生門
熊軍最後上車機會

385牛死硬 小心小心

仆街跟一半都唔洗咁輸 上面跌都唔知跌乜 又跟撚著

聽日係咪輪到熊軍會浦頭

free fall 了

397穿埋

69256 入紙做熊軍既最後機會

再試350

呢度d人轉風都幾快
我上次由400熊到去370
今次都係照熊
一切聽天由命

隨時聽日又唔知升乜鳩

跌多啲呀

上證呎咁多 港女delay佐 3點後黎料

識轉風都係好事 跟死一個立場 好易輸死

牛熊最重要識跌就買熊 升就買牛 再all in qq 正股 咁就發過豬頭

最後召集

快啲跌啦

熊仔未放，等插多D

395 準備火箭發射

今日起碼跌300-400點

屌你老母頂撚住呀

有冇咁多呀

頂住

放左佢 止蝕

真相只有一個 要入就要入啦 火箭升空

牛軍快啲止血呀

最仆街係上證

入一入熊補補數先

牛軍/正股傻鳩回頭是岸呀

上星期跌六百點果日撈底700同2382
之後星期五放哂
見禽日升咁多仲以為自己蠢左
點知今日跌番哂

點解無人信明燈 395

熊軍召集

止左 蝕左2k走算

395?

有幾多溝幾多 3點11定生死

熊仔上

真係唔撚識玩 唉

今晚肥牛打邊爐🤤fatfat

爺爺好波

爺爺今日殺牛

今朝隻牛蝕左8000

走人

火箭發射升空 1 2 3 轟啊

12月唔撚玩了

其實係咪到10點半先再決定買牛好定熊好 唔想日日好似今日咁

這陷阱這陷阱～

隻野波幅勁到

波幅大先好玩

又黎血肉長城 395

收市入牛過夜 聽日火箭完再跌

講撚條trend孿咗仲夠膽買牛，連燈仔世界第一

買得中就好玩
輸既話倒水咁

你個名

琴日講左今日會回調10蚊
唔知救唔救到人
聽日個走勢同今日差唔多
自己執生

屌佢隻熊呃價呃撚到

而家走牛最後機會
3點半過後地獄式插水

今日算唔算牛熊兩邊都撚到跳晒舞

穿!穿!穿!

今日都算離哂譜比班大陸仔累事 成個市又on9唔跟美市跟上證 不如同埋人民幣掛勾啦 食屎狗

395 反彈啊 重跌😂

上番400蚊呀屌你老母

死守28800

鬼叫你隻隻藍籌都係大陸雞

廿萬熊就黎回家

熊軍一日就可以番屋企

血肉

熊軍最後召集區

重熊過夜

你唔係38x 個時買既咩

熊軍一齊開開心心過聖誕

汁左3千

唔玩啦
要做野

如果守得住28800 要小心

呢隻股都幾好炒
一係就9點升到4點
一係就9點跌到4點

未死咩

69256
仲有冇手足未上我地熊軍大船

熊軍戰勝歸來

狠狠咁插呀

妖股

一係就低開高收
一係高開低收

見到巴打 就知道熊來了

走鬼啊走鬼啊 股災啊 股災啊

每日chok 死一堆傻散

69096

快d跌落360比我溝多手

393

395呀

入番個反手牛

有冇熊軍手足借一借數銀紙機

重溫連登炒賣策略
止蝕>見底>唔信>見頂>高追>尋底

死喇死喇

輸到傻咗？

我買完都未用過 全新架
又話買牛好易賺錢

睇左成日熊都敢入 後悔

就打靶

大戶推高兩日又引到一堆肥牛

咁危險你都做

又撚狗

換撚過隻熊先呃價呃撚到暈

牛軍會戰勝歸....... 當我冇講過

一個下晝反手熊補返loss有突

聽日肯定跌，咁辛苦先壓低10蚊，至少跌到落382至收手

395 已破
下一關 390

393好走10天線
實反彈

388收市

330就打好驚

頭先邊條撚樣叫買69256

聽日人踩人架啦
仲唔走就係傻鳩

養左幾日 ge 牛仔唔好食架，升多一陣先啦

唔好出聲 一講就穿

日日十蚊上落
痴撚線

隻熊開始肥返了

excuse me?

屌,個風氣又開始逆轉,你班友
琴晚仲個個咩大戶劇本500
而家又突然熊得有道理

咁大隻妖股

開始啦

393無阻力

仆街啦直落350啦之後

等恆指回至二百天線附近先入貨

認得買熊班撚樣又出番黎

早兩日冇出過聲

上翻黎啦

大上大落
真係人都癲

聽日會上午會回升
下午會反跌
信不信由你

好on9
0700升 恆指同0388都唔升
0700跌 就全世界一齊插

我睇唔透

完美穿落去冇阻力

今朝買左牛
見唔對路，即刻轉買熊，而家倒賺返，不過岩岩0.23放，而家爆升

係咁架啦

仲差幾蚊打靶

股joy

今朝本身贏1萬倒輸8900爽

有錢唔通唔搵咩

有水唔通唔抽咩

夠膽你落番380

股災啦 走鬼啊
嗚好痛啊

黎到打把區 冇咁快落 可能又係競價殺

信我393係反彈位
唔彈就股joy

38x 打靶sh 揮手

輸成廿萬上黎比人笑咩

係咪招式名黎

391 都見

唔玩啦 比番d錢我算啦

今日應該守到393

仆街 熊熊395放左

未到4點都未完

總知 買咩就叫咩 跟走勢叫
正股理撚得佢
利申 贏個雞錢就夠

沽貨引熊姐

我尋日叫人入熊d 人仲笑鳩我

個名又幾型
競價殺

算
Day trade 俾佢刮撚左幾巴

屌今次細摩定大摩定唱好的花旗在度沽呀

Fb既市值，但係炒到老千股咁

史上最大市值老千股

每日上落$15

熊軍大勝日

警告:牛熊勿過夜

你係到講乜

買小小熊過夜

俾返d 錢我啊

繼續引熊

叻啦叻啦
買佐幾多呀

反彈

屌你咩，一走牛又抽返上去

上番去呀

好野連燈仔開始買熊

冇事啦 技術性調整

反彈開始 多謝啊爺 我唔會出去搞佔領架啦

慘叫吧

23條你想過就過啦

我們都是中國人

不如等大家再溝平貨
再一次過升啦

估係咁估, 實際落注同係咩位落注係問題

我輸一百萬都好過佢過一條

入小注熊過夜先

衰撚過交易現場D 9UP佬

過左你唔撚洗指意 渣著本特區可以周圍去

有預感臨尾又會爆單邊

我寧願年年97 廿年熊市

寧願年年沙市

我最多以後唔玩

咁又唔好 唔想死住

97沙市好啊 上到樓啦我

385打靶仲留唔留

真係沙士你都唔敢買啦
同qq大跌一樣道理
跌得勁你入貨都淆

聽日90%打靶

自住無所謂啊

上證感覺未跌完

妖股垃圾

今日牛仔蝕個啲，下晝熊補返
但求打個和

入隻極限牛 385 保平安

快d穿390啦

條撚講左成日輸哂未呀

沽貨引熊姐
嚇我唔到既

屌你老母

阿寶很忙

要有訊心

仲有牛仔係手果啲好快啲走

揸緊牛?

連登仔追熊未，幾時放睇你地

收到風今星期300

小注過夜

幾時入得牛 連燈給我指引

4手 420正股

劇本啟動

上星期劇本 環保再用

今日低位 明日高位

好似未夠爆，姐係未得

跌啦跌啦

明天385見

700 來調教本王吧

同尋日個po角色對調

勁假收391
牛熊勿過夜

食左九成 留一成過夜

牛熊走唔到等死 80000股

又輸幾千

9假 上395

勁假都咁波動

有名你叫勁假

已經唔撚識玩呢隻垃圾股 你老母次次買完就一定轉

唔玩啦吊

無過夜是明智選擇

比我番家鄉啦

啊爺 快d救市啦

搵人貼返 700 路巴士圖啦

認真

成隻股都ON ON 鳩鳩咁

X2

好似嗰莊望住我嗰倉嚟炒咁

屌佢老母針對我

你班友+1/-1就牛熊互轉
玩冒險樂園都破產啦

買完單聲請你食飯

次次一追就轉
屌佢老母

架車趕住去死

落車

終極撚狗
入左熊果就競價升番幾蚊 等你淆成晚
今日入左牛果d 又成頸血
好難捉摸

free fall

上熊車

落番393

今朝賺一皮 唔夠十分鐘又死 而家輸左9000蚊 開心啦大戶？係要搞搞震

屌，比大戶震走左隻含牛

大戶撚狗咁撚

利申：狗

有利潤真係唔撚駛驚

搞咩 ? all in 牛熊 ?

競價都393埋單

成個月糧

計利輸左萬九

駁晤到

跟連燈
贏到暈

All in左 想走又跌 而家隻385牛都係等緊死 入左80000股

700牛熊鳩叫區

聽朝開市不問價走啦

同意

睇下美股點啦 最主要睇上證

熊軍又出返晒黎

爸打邊隻？ 我走晒

等死囉 個天咁玩鳩我 都無撚計架 就快比隻西股搞到有焦慮症

今日賺左個double
贏返之前豬左個三皮

賺1萬點解唔走...

咩位入

62182 呀 0.23入 0.36唔走 等到而家得返0.116 開心

聽日盡人事買下 700 希望救到 385 牛仔啦，不過謀事在人成事在天

有得走好走啦

其實係味路 日日都聽人輸到仆街咁
贏既好似得幾個咁 連登都咁
街貨既隨時比人食到渣都冇

但講真 700牛算係咁 跌既時間好長 好多時間俾你放牛

376.8入左2手 398走左
賺左$3500倒
雖然賺到少少都開心
但有啲後悔點解唔早啲放
如果今朝406果陣放可以賺多一倍
果然人就是貪心的

我本身輸緊37000想博呀嘛

玩牛熊切記唔可以太貪心

有冇巴打牛熊過左夜

我今朝搵你 你又唔出現

62182同路呀 輸到入肉呀

[quote]其實係味路 日日都聽人輸到仆街咁
贏既好似得幾個咁 連登都咁
街貨既隨時比人食到渣都冇

但講真 700牛算係咁 跌既時間好長 好多時間俾你放牛[/quote

700 牛己經算易玩，逃生門開放時間長

383再入啦，騰訊正股係賺多少問題架姐

輸37000都可以陰d陰D追...無人要你一隻牛追返哂

今朝搵你呀兄弟 我而家仆街了

有過夜

唉 貪得制

一日升10蚊一日跌10蚊

有冇正股撚

而家聽天由命 等睇今晚美股點 有得彈既就聽朝速走
如果上證都高開就等一等

廿萬熊過左幾日夜

頭先397平手走
唔玩喇！

下望350

快啲再跌比我再入

今日執番幾千

仲輸緊3000幾

睇個勢 聽日跌多日

之後大戶沽完 又買番

聽朝走啦,睇定D先

利申: 都係同一隻輸幾千走左,聽日重整一下

376.8入 398走 賺少少
如果405放可以賺多啲

過夜牛熊飯都食唔落
唔講咁多去食個M記加大先

過夜個d係咪之前未輸過

過夜牛熊仲on9過高追

425

跟我玩輪啦 重玩動物

360，落黎打我吖笨

跌死唔緊要

唔好咁chok得唔得

早幾日咁全日爆一邊咪幾好

自己on9姐d 末日牛上落太勁

有無邊間金拱門推薦多D二手薯條食下

40X嗰陣走佬,
等到跌番落去再入都返到屋企......

過夜熊 聽日收錢

我明 我真係明

正股唔坐到700都唔會走，跌到落300先再溝

講真 qq 12月到2月波幅都應該幾大下
可以玩牛熊十蚊十蚊咁食
長遠少少可以入正股 / 遠輪call
至於呢2日係點真係賭大細

380/410 先好入啊

收屍就有你份呀柒頭

熊仔大難不死！過多幾晚夜先

有幾多人牛過夜?

收到393(10天線)
393係最新阻力位
祝您好運

個市咁閪仲過夜真係自求多福
雖然明知好多都係鳩up

小注都OK既 搏下聽日上證又跌今日美國又插
大注就仆街

我用左昨日個個
黎睇今日個市

你個393聽日一個勁假就穿左啦

小注ok
大注牛熊買樓跳樓

700咁勁
今日震一震
聽日又上返405

做左乜野?

大戶炒賣，仲信SMA線當係阻力位

臨收走撚晒

我都算天才
買乜都輸

走晒

留低左，有賭未為輸

我差幾蚊返家鄉 410升多少少 我執返幾舊 過聖誕算 都唔撚比

您睇下呢幾日既record唔係錯晒嫁
當然都係for reference唔好太認真

410真係上升通道頂
用黎參考啦

436傻鳩以為有家鄉番
點知隻艇又出番大西洋

等下年啦

金句:正股無敵

遲早680 大行話

仆街qq玩親都冇好野 都係玩返平安算

今浪下跌要見35x

上次跌個勢咁勁北水都拓得住
今次下望380算

今日我既人生就好似個post咁 賺10000變輸8000

棄牛熊啦

估到就唔撚狗喇 上次仲有堆365差1蚊放生 升返上400都係3日 佢班撚屌想點 撚知咩

買多d

睇返數據jp大手入貨
Morgan Stanley大手沽

又係大魔

今日入貨 聽日就沽爆佢

班撚屌我記得上星期先話入返貨

細摩係36x率先倒戈入貨
搞撚到我啲熊一頸血賺少九成離場

重熊過夜 約定經紀睇樓先

工都唔洗返

真係到價我會入

尼浪跌到36x, 夠半年人工了

係時候戰勝歸來

有冇app可睇成交既劵商 我睇牛牛就話係高盛入最多

小注過夜熊 +1

今朝 見上證唔對路408.8放住先
下晝兩點半見上證插水變身熊軍
賺完熊軍啲錢393入番正股
賺錢就是咁簡單

牛熊都係即日食好d 重注過夜真係會訓得唔安樂

你岩

我都覺得會落，但唔係呢兩日既事，小心今星期比人反cap 410先再落

巴打點睇得出唔對路

其實今日上證長期都紅既
係自己唔醒水...

有冇巴打有大行既成交表app
用牛牛同納斯都無得睇

對 上證個時已經跌緊 似假升
睇錯咪入過囉

仆佢個街，反手太慢，蝕突埋尋日贏嗰3k
聽日熊爆佢老母

聽日跌到350我25號去星光大道裸跑唱聖誕歌

經濟通-大户追蹤
不過要比錢

loop 左咁多個POST 都係講動物，投機氣氛極強，遲早玩完

大摩係咁沽做咩9，佢又冇出牛熊

搵夠fatfat過性誕

撚鳩老散使撚要理由

前幾次700爆都有上證支持
一齊上

今日可能可以證明港股跟上證多過美股

仆街上證

你唔玩了 以後踏踏實實算

每日翻工得4至6同12至1係會認真做野

入埋尼轉熊 跌到36x 再放熊反手入牛 就係咁簡單

聽日一開市唔跌破386倒升上410我損500比無國界醫生

只可以話港女頭5分鐘跟老美 5分後跟上證

升到你驚等你放哂熊止蝕反手入牛 再跌到劏埋你

this;?

賭錢落海

十個鋪前已經話佢地係動物傻鳩區黎

因為正股跟本無咩好講
利申 持有正股

炒動物先可以買樓買車買女屌吖嘛，唔撚是嘅咩！

500忍死曬去邊？

巴打我都係 4-6要快快手做埋啲野留番第日朝炒股搵錢

厲害

要pay年費

$380-390又養左千幾件肥牛

醒

今日又引唔少入去

先幾點啊依家

差唔多每晚都有呢D人

熊軍準備好聽日數錢未

輸到連時間都唔識睇

勸你地及早抽身好了

原本諗住賺d錢結婚
輸下輸下結婚錢都爭d輸哂
再唔斬手 老婆都輸埋

美市大跌玩撚完

你斬左手咪冇老婆囉

幾大呀又？

騰訊牛熊算易玩
如果輸錢就死死地氣玩正股算啦

巴巴愈跌愈有

唉 玩完

熊軍

美股同騰訊掛勾架咩

琴晩美股又咪升
今日直插

任何野都可以拖累港女跌

今晚熊仔們訓唔著啦

美股升=港女跌
美股跌=港女大跌
好似係

仲有上證

屌 美股睇港股搵食架?

屌 430正股
唔知坐到幾時

係笑到瞓唔着

放淨一手700
其他唔再玩了
好sad

輸左幾多

股唔係人人玩得，慶幸你懂得走鬼

劍指380

你班熊仔再咁串我掉五百億入黎救市

等我食埋聽日你先救ok?

好
後日救市！

星期三真係好得人驚

對普通人來講唔多
但對我呢d劏房戶

次次買升就跌
唔識玩了

清既態度就正確啦
班傻鳩成日話 牛熊賺得多過正股 或者 炒股賺到唔知返工為乜既 就應該學下啦

但係都要識幾時走熊，唔係都會蝕錢

騰訊世界第一 驚春咩
宜家真正科網股大時代

唔敢了

點解咁多人過400後仲高追
明明係大戶同ibanker開個局釣魚
上次第一次就話唔知姐，今次都好明顯下
唔係真係以為過430下話，屌你老味蘋果咩，700樓本好撚overprice
如果要上過410一定會爆炸式咁上，唔會慢慢磨住上

利申：新手

當日我160蚊買果陣都比人用差唔多說話屌

比我上番家鄉就走了
420 4手正股
屌你老母日日十幾蚊上落真係心血水啲都唔得

聽日會繼續跌 慢慢坐

#metoo

160個陣以營利能力來講係有capacity 升
而家你expect 以呢間公司已經幾乎開發曬中國市場來睇，仲會點擴大？ apple升撚到仆街係因為全世界都買iPhone，而家都到到地頂。 qq除左炒熱外有咩殺食野可以打開世界市場？

中國重有好多二三線城市未發展

qq究竟值幾多錢唔到我地黎d老散決定
大戶有自己既見解
唔覺得值而家呢個價既可以長put
我覺得未到全球性股災之前都會繼續升

家陣得google升其他都跌 我是咪比人劏得了

而家ADR 391蚊 700

根本大陸發展人工智能易過借火
佢地都無私隱問題 d behaviour and other data 好快俾ai 去學
話qq 上1萬都無難道

正跌啦跌啦

你唔太需要去計較騰訊嘅實際基本面。因為而家係牛市，牛市嘅時候，大家都變得樂觀，傾向擁抱風險，所以炒股係炒未來憧憬，炒故事，牛市升得最多就係科技股。只要騰訊嘅故事仲有得講，佢都會keep住升，直至整個市場爆煲為止

又要加班熊軍了

如果今次又連跌， 低位唔只366了

一陣開市不問價入100萬股熊證
上次跟我買牛既巴打已經買左樓了

69096 太chok 有無熊仔好推介 69256？

推個 琴日輸左今日想番少少本

入左熊過夜

另一邊廂美股又升

科技股全跌wo

硬係覺得佢業務越多元化越霸權嘅時候, 中共就越大機會出手搞佢

又推高勁假個價

想問下過夜熊既巴打咩心情

回歸牛軍

牛軍召集！

屌你老母

咁撚大隻股都好似買大細咁

日日十幾蚊上落

空倉睇定D先 做牛做熊自己揀

我訓左整既notes
方便大家發達

SMA(10) 389.56
SMA(20) 400.83
SMA(50) 376.224
SMA(100) 350

69886 bear 420 13.56 (less risk)
60953 bear 414.38 15.92(risky)
62182 bull 385.88 33.9 (Very Risky)
62207 bull 380 24.73 (Risky)

殺熊

上呀
一隻熊軍都唔好放過

熊仔再見

牛軍會戰勝歸來！

rule 1:700 is 股王
rule 2:全部技術分析不適用於股王身上

勁假又推高10蚊

ok
ching今日應該買牛定熊
想同大隊一齊作戰

Rule 1: 唔好熊股王
Rule 2: 股王好小氣

癡撚線公司

將所有熊殺清光！

引牛

9:40入手

勁假升$10

開市都400就入牛啦

我只有少量騰牛

日日十幾蚊上落

同賭大細有咩分別

我依家重倉係5號仔

1.5M匯豐牛 同埋平保1M牛

騰牛熊唔玩太大了日日似賭錢都唔係投資

十分鐘前仲講緊跌,笑撚左

牛軍好快啲走喇 一陣牛踩牛喇

我宣佈 62182 safe

你班友d態度 開市前同後360度變哂

殺牛家殺熊都未知

勁假完又會變

頂住 開市即刻放左隻牛佢

應該好多人會痴線

支持 利申 今日熊軍

轉身快過施丹

日日啲風向720度咁轉

九半到十半牛軍萬歲熊軍係狗

十半到十二就引熊姐牛軍不要怕

一到三點就牛軍投降啦唔玩啦

三點打後就話股王末日熊軍又贏

日日不停咁loop

尋日放淨少少

捉到路 隨時上樓

斷9估

睇住連登仔買實無死
每日都執幾千

熊軍既弟子唔好執迷不悟了
唔信股王既會得到懲罰

朝早玩返平保5號仔 晏就先再諗股王

低過400 有低位

連登話買熊就升，買牛就跌
岩啦 識玩啦大家

呢次玩低開高收 熊軍要學識懺悔

其實平保同700有咩分別

都似

似啦 如果9假有得入就fatfat

根！

冇錯快入 上樓機會

呢個post d 人真係好好笑
勁假時段405 蚊 走去笑鳩熊軍
今日都係跌十蚊架啦

勁價格梗拉番上28800 引人落搭
Put爆佢

上證未跌 咪跟住

62182有人競價勁高位入牛
係咪見到勁假高開405就入牛然後行開左

內銀好似幾有力

期指重係低水

牛軍小心睇睇路呀

2382

升dd咋wo
ching想收息
3988現價入好唔好

等睇上證同國指先 佢地升先真係穩

屌你條友唔識架喎

跌

原來今日係熊

我轉風向!
入熊

1398升一毫喎

內銀咁細隻啲牛升好多架啦

佢又唔係股王日日十蚊上落

平保騰訊日日同走勢wor

我就諗緊轉唔轉落去內銀到

一陣騰爆平保一定跟爆

到時我都要爆

認同5仔牛不過升得太慢
我覺得無肉食

好難捉摸

有冇明燈

股災啦

今日都係唔企邊住

叫我？

期權勁好爆

上呀屌你

藥力漸過先知道 我每日捱一刀

仲choke過琴日

千幾走算

1下f5由394去到391

我收返

勁假 一陣升

股王又黎料

要加倉5號先得

Freefall la

快買熊

隻2382日鳩日咁跌

佢啲股東慘撚到

385牛一定要走 重申

牛軍又打敗仗啦

69256
熊軍再次召集

呢隻好過69096 好多

走啊

要被打了

高住水黎跌

股災啊 走鬼啊

呢隻on9股都係每日10點之後先考慮牛定熊啦

呢隻On梗係唔買佢啲牛熊啦

舜仔又帶頭拖低大市

巴打個名

買完日日比人撚

385一定見

巴打你個名

港女真係世界級

完全唔會理啲外圍呀大市場環境期貨高低水

鐘意升就升跌就跌好撚有性格

諗幾秒就賺少左$1000

睇港女跌水最開心

387走左, 執萬幾

大芋日日揸住700無定向咁fing再配合衍生工具
真係賺到fatfat

384 385 打靶了

遠離牛熊 呢期玩唔過 無路捉咁

依家連股王果啲關口盤全部都唔見曬

係香港生活都慘架啦重要對住港女依啲市

好撚正，彈出又彈入

呢個一定啦 日日幾百億咁炸
我都唔夠玩

好撚正 一個上落 好過返工

日日用萬零蚊本,搭一次順風車,執500以上就走

隻62182

上呀上呀

兩邊都好廢

今朝9假買佐個個

0.197？

把刀都放了在條頸上面

62182係手未驚過

熊軍 牛軍今日都難賺 而家個勢妹下妹下 上證又唔上唔落

老人家心願 set左380.2 800股
但應該...

上證日日自爆

好彩今朝隻388牛 高位走咗

390買了左個心願先

你講到好似有得賺咁既

大家再見啦 我13000本輸到得返9000
呢兩日都抖下 等佢上我就跟住入貨搭順風車算啦 牛仔們 好自為知

穩陣d好啦，都唔係分析唔係計數
成班抄緊隻藍壽

聖誕中炒匯豐

留番來過個好既聖誕,好過輸晒

另外樓主你唔好再開d咩過山車post 開返訊心必勝個d 唔好再玩鳩阿叔啦 琴日上午贏10000下午倒輸9000

原來5號仔托市

要穩陣就唔係買呢隻,買3,5,66 啦

唉 輸左37000靠13000回本 而家得返9000

長揸嗰啲其實諗住揸到幾錢？

跌唔落咁既

同你講 長遠騰訊上10000 我都信

3月我估上440唔難既
係而家年尾埋單 比較唔穩個市

5,6月左右$259入左 都唔知揸幾耐好

樓主你個仆街出黎呀 應承我呀

正股:揸到返家鄉/500/600/700
牛熊:揸到驚/打靶/賺到笑

朝早冇睇 殺左385牛未

都有諗過玩 5牛 但要好重貨先有肉食

下個POST你開啦

5號仔一支獨秀 頂住個雞頭 班廢老開心死

好似又要彈 了

5號仔

股王同平保跌都唔緊要

5號你一定要升呀

上證唔彈乜都虛火

屌那星 改名真係好緊要 咁唔老禮

每年升一倍 你鐘意咪早少少拎出黎嘆世界
反正早幾年拎走
都只係千萬富豪同億萬富豪既分別

390
火箭準備

咁改個咩名會唔chok不如你教我

700不再chok了

訊心必勝/不要騰只要訊 呢d中立都好d

沽700買5仔

700可否不要遜個d啦

咁無創意

下個po你開啦

反正我都唔炒訊心牛啦太chok

改聖誕快樂 呀爺送大禮算喇

屌 開返500 集氣區啦

5號仔一個救全家

成個市廢唔緊要比5號仔拖上去

賭仔姓賴冇講錯

叫700繼續插熊軍必勝

主題叫返傻鳩

以下集思廣益下個po名

做評分準則

殺極都唔死

股王要不要

樓主燈

62182終於回家啦

目標680 集氣區

屌你老味 今朝開市低位走 而家返琴到家鄉

啱

樓主條冚家產亂開po

趕佢出去訊心區啦

樓主熊友黎架？

大戶撚狗場

撚你屎忽

火箭點緊火

其實大家都係想嬴錢

改番傻鳩區OR $500訊心區啦

反手牛算，個市太好

改個post名會影響到個價位嘅話，成班大鱷爭住上嚟洗版出post啦

只要有訊心，個名點閪都唔撚驚

帽事了

Cow duck

好彩有5仔頂住個市

今日過山車，好癲

點樣捉路

上呀62182

股王又返黎
又入唔到貨

62182 咁都死唔到，證明有訊心可奪金

番緊家鄉喇

熊仔正傻鳩

堅持唔住0.6 幾走左

一早話買牛啦

700做乜鳩

62182跌到0.12時想放
手誤只放左1手
急跌到0.07時想再放
可能我不斷改價追
一通同我拒絕
倚家升返晒

多謝5號仔

如果信你地不問價入熊就....

真係老婆都輸埋

屌 0.06 走晒

5仔

好彩啱啱起身 如果唔係頭先都比佢嚇到放左62182

0.116放哂

不嬲話5號仔 好兄弟

咁chok仲玩動物

你真係DL果個?

各位手足扣好安全帶未？

我嚇大架 牛軍萬歲

訊心

有錢齊齊搵
今日+$17000

改名啦

買一千賺一千，搵錢就係咁易

410跌落來
仲未回本呀
上返400先啦

咁快就冇力上

屌你唔上400仲未回到家

上上落落過山車

準備 freefall

唔係我啦

free你老母

成班友 升跌兩三蚊就轉曬口風

勁CHOK

好啦,牛軍返埋去先,而家到熊軍表演,一陣再換位

入特價牛

唔好呀

差少少就返到鄉下 點解會咁

我要回家阿 升多幾蚊啦 今次唔貪了

呢個post 全部好重怨氣

我要升多二十幾蚊

62182 走，執少少算

下午諗下入邊隻先

要升既,可能幾日就升到,只係大戶想唔想

慢慢黎，正股睇長遠

上證升緊

不要怕 下晝升空

點呀chok完未

又轉燈

好啦,個燈制玩壞左啦

屌 啱啱仲買多左幾k 62182

比大戶震到走哂d熊

恒指做咩9

阿爺升都夠膽跌

cls

一日上落大到呢

買定離手

大戶：你班仆街散戶買定離手
一時又入牛一時又入熊

上證收皮 又跌了

遠離700

今次真係改壞名

樓豬開埋d廢名

我要開車呀！

又熊又牛吖哪，大戶就兩邊開兩邊都無得食
都話咗佢地睇撚住連燈仔黎食

開緊啦 過山車

今日休戰 唔係實被撚到反皮

唔上車又後悔 準時11點升空

死港女 大陸跌又跟跌 美股升又唔跟升 屌佢個老母

唔掂QQ牛熊啦 琴日玩熊又蝕 今日入牛又蝕

你幾點入牛阿 咁都蝕？

可能396

開車未呀
等到佛誕呀大佬

小朋友咁係咁玩燈

特價熊
買定離手

跟

特價熊又特價牛
媽!我好亂呀!

391點穩定支持位 想穿番都難

買正股驚春咩 買牛熊既傻鳩

un力沽

瀨咁多次野 又黎講依d

62182要走既就快 一陣牛踩牛 上證無力上

通常咁講, 好快穿.....

佢跟本就係想跌

跌左一日 個個無晒訊心

啲穿女膜薄撚到

穩定持有62182阿咩想跌阿

呢個 post 好好笑

2邊都買，總有一邊中

唔玩 chok到

呢朝chok到

變咗700發洩區

今朝見不對路放了隻62182

不停地binc

個燈掣要壞喇

熊賺左多少 , 但真心覺得難玩

成班癲佬

向左鞭向右鞭

玩夠未呀

上證同700掛鉤咁

花生友無得輸，一跌就bin牛，一升就bin熊

yes

兩個都不停轉登

你也是中國人呀

痴線 輸錢真係可怕 post名都比人插

唔好跌啊
23條你都硬推啦 點解重要跌喎

再跌我鍵國架啦

19245街貨多到 升又唔點升跌就人踩人

咪撚送錢比人洗啦 而家風高浪急

隻5號仔仲頂到幾耐
頂？你頂定我頂呀

買啦繼續買繼續溝啦！大戶舞到你班傻鳩頭暈

等緊走呀屌 升多獲走唔撚玩呀

你頂一點我頂3點

富貴險中求

快走上證跌6點

咁你小心個龜頭啦！

其實依家係咪築緊個頭肩頂

成班托水龍頂住隻62183一陣又牛踩牛

大陸又自爆 完全係垃圾

上證急跌中

呢D所謂分析唔合700用

屌 轉玩5仔算

上證真係垃撚圾

你改個名先啦

今日唔撚玩，屌

62182成3千萬交易 街貨起碼90%

40%

得40%

琴日就係 個數據唔update

你留意下由9:00開始未郁過

上證快啲回穩啦！

咁樣散仔真係比人睇住食

又妹妹下之後跌？

牛熊本身就係揭晒底牌比人玩

以前wfc上證 而家上證重要過美股 美日升到破哂頂 香港仲係on99

支那垃圾市
邊有人玩

其實上證都係妹下妹下

巴打今朝62182跌到391就0.100左右 而家仲頂住係0.128係因為街貨太多 間劵商操控唔到 如果再跌你走都唔洗走 小心

0.15走哂

今日太動蕩 等1300再算

睇黎真係要止蝕

部個勢就磨到午市 食完飯再諗

今朝開市前跟我入左熊既巴打可以約定經紀睇樓了
大戶準備做野

收到

妹下妹下都妹了好耐

香港跟納指多啲 琴晚都跌

一定係上證最多

又跌

穿左喇, 開心啦

咁都引到班傻仔入牛

走得快其實OK

琴日邊位留名待笑我話穿390

似高買低沽多

好細注牛仔都執到2餐金拱門

牛仔係咪又要人踩人喇？

食左兩轉熊，唔多阿膽再入

真係癡線，半日已經咁上落

快D推爆個post

改番個正常D溉名啦

下午爆呀

提議下新名

高位做左傻鳩入左牛69190 快d上番去

390鑽石能量底？

又亂講野 即刻穿你睇

高追牛仔

成班人輸到傻左

利申: 輸好多

啲價好搞笑

62182 家屬牛

一早講左 385 先係

幾十手62182走唔甩

散戶定價梗係搞笑
d貨全部街貨 所以咪亂跳囉

走啦，上證好弱

通常講完乜乜底都會穿 留名睇午市

均價幾多

大戶下午就會出手

溢價到仆街，有著數就好走，多數都係打靶徵兆

0.17

去新post 啦屌，呢個post 咁撚唔吉利

暫時買賣持平, 大戶都唔知買定沽

開定先

今日咁難買動物點解你哋重要搏 痴撚線
我牛熊豬緊4皮加正股422坐緊都唔想今日被撚

Kill

是勇者不必怕

大戶撚左成朝狗

珍惜生命 遠離牛熊

輸左$5000

都叫左你地同我一齊斬手

轉倉五號仔啦傻豬豬

而家先叫 死亡訊號

好唔爭氣又入左牛 又要坐

好野又沽得

Kill 左先,午市轉POST啦

1001

巴打都幾悲壯下

700

一零零一